今朝係116唔見銀包

有冇人係116往魚湧朝早十點執到個銀包。
深藍 Prada 男裝 姓葉既
有身分證，美國車牌，香港車牌，八達通，美國學生證，兩張信用卡。少量現金

麻煩咁多位好心人幫幫手。唔該